麥玲玲：桃花旺姻緣到黃心穎

黃心穎與馬國明孖公仔去睇戲，又被發現情人節撐枱腳，兩人拍拖似乎並無懸念，不過至今兩人仍不願承認戀情。麥玲玲師傅指出，從玄學角度分析，今年二十八歲的黃心穎宜配大十年以上的伴侶，與馬國明可謂相當匹配。

命格匹配

麥玲玲師傅跟黃心穎不時在錄節目時碰面︰

「黃心穎給我的印象是可愛、活潑、甜美，討人喜歡。」麥師傅也有留意，黃心穎與馬國明傳撻着及睇戲斷正的報道。

「黃心穎跟馬國明的命格並無相沖，馬國明的性格較傳統、踏實，有時處事較婆媽、拖泥帶水，黃心穎的個性則較直接。馬國明的命格，反映會有可扶助自己的得力賢妻，黃心穎的命格就適宜配年紀大十年以上的另一半，從以上兩點而論，兩人也算匹配。」麥師傅稱。

黃心穎和馬國明年齡相差十五載，但無阻兩人一齊睇戲吃飯，齊過情人節。

麥玲玲算一算 感情多變

黃心穎的命格屬水，事業運方面，命格具「食神」星，反映具觀眾緣，而且不愁機會，是一步步拾級而上的類型。

「姻緣運方面，其命格桃花旺，容易受不同年齡層的人歡迎，二十六歲後感情漸趨穩定，二十六至三十六歲也是適宜結婚的年份，不過須注意，命格夫妻宮相沖，感情容易有變化，長遠來說，配大夫或異地姻緣會較適合。」麥師傅稱。

黃心穎面相特點

a.額高
不論男女，額高的人天生比較聰明，腦筋亦較靈活，但若女人的額太高太突，俗稱「照夫鏡」，屬剋夫之相，即是難享夫福，或者因為本身才智過人，令自己的成就高出丈夫，無辦法只印印腳做少奶奶之意，其人性格也較為孤僻，相學上，適宜嫁年長十年或以上的丈夫。

b.桃花眼
黃心穎的眼睛黑白分明有神，眼帶媚態，常給人似笑非笑的感覺，是典型的桃花眼，容易吸引異性、人緣亦較佳，但在感情路上的經歷亦較多。

c.顴鼻相配
相學中，女人的鼻代表夫星。她的顴骨與鼻形頗匹配，婚後生活頗佳，伴侶的經濟條件也不俗，而且她顴鼻相配，婚後對丈夫甚有助力。

d.嘴大
女性來說，她的嘴形偏大，代表有膽識、適應力強，適宜多向外闖。

e.牙齒整齊
天生牙齒整齊者，童年運不錯，可享父母福，食祿亦較佳，若從事娛樂圈，也特別適合拍攝與飲食相關的節目或劇集。

「姻緣運方面，其命格桃花旺，容易受不同年齡層的人歡迎，二十六歲後感情漸趨穩定，二十六至三十六歲也是適宜結婚的年份，不過須注意，命格夫妻宮相沖，感情容易有變化，長遠來說，配大夫或異地姻緣會較適合。」麥師傅稱。